{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004788",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 메르센트풀빌라"
    },
    "text": "こんにちは。盈徳メルセントプールビラです。 当リゾートはコレブル海水浴場の前に位置しており、素晴らしいビーチを楽しむことができます。 また、リゾート内には様々な付帯施設が用意されており、快適で豊かな時間を過ごすことができます。 しかし、いくつかの注意事項をお知らせします。 11月から冬季の間、屋外グリル施設は運営されません。外部から炭とグリルをお持ち込みの場合、直ちに退室措置となることがあります。 白米香(和食、精肉)は現在臨時休業中です。 そして客室の最大人数は基準人数と異なる場合がありますので、必ずご認知ください。 もし22時以降に入室される予定でしたら、予めご連絡ください。 早い入室(Early check-in)の場合には1時間当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、遅い退室(Late check-out)の場合にも1時間当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 また、最大人数を超える場合には、現場で1名当たり30,000ウォンの追加料金が発生しますので、ご注意ください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このリゾートの場所はどこですか？",
            "answer": "当リゾートはコレブル海水浴場の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "何ができる施設がありますか？",
            "answer": "リゾート内には様々な付帯施設が用意されており、快適で豊かな時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "冬季の間、屋外グリル施設は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、11月から冬季の間は屋外グリル施設は運営されません。"
        },
        {
            "question": "外部から炭とグリルを持ち込むことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、外部から炭とグリルを持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "白米香は現在営業していますか？",
            "answer": "いいえ、白米香は現在臨時休業中です。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室の最大人数は基準人数と異なる場合がありますので、必ずご認知ください。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合は事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、22時以降に入室される予定の場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "早い入室には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、早い入室の場合には1時間当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "遅い退室には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、遅い退室の場合にも1時間当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合には、現場で1名当たり30,000ウォンの追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 387
    }
}